First they came...

起初他們DQ梁天琦，陳浩天；
梁家傑沒有出聲，
因為梁家傑反對港獨。

接著他們DQ梁頌恆，游蕙禎；
梁家傑沒有出聲，
因為梁家傑想賺多兩個議席。

然後他們衝向姚松炎和周庭；
梁家傑叫香港人俾D反應
因為DQ姚周「完全違反《公民權利和政治權利國際公約》保障人人無分種族、膚色、性別、語言、宗教、政見等可享不受無理限制的選舉權。」

到這時，已經沒有人願意替他說話了。

幫推